#　FireBase(realtimedataBase)を触ってみたよ

# 環境構築

TODO：ごめんなさい。一番大切なところですが、
Google先生に聞いて下記を用意して、「npm install」でいけると思います。

node.js
firabase
webpackはグローバルで必要かもしれません。

# コマンド

npm startでローカルサーバが立ち上がります。
jsを変更し、保存すると、自動検知してブラウザがリロードするはずです。

# src

js/srcを色々とみてください